沙田黃絲茶樓

沙田有沒有黃絲茶樓介紹

富東閣

以前馬鞍山有間
可惜生意差
當時唔珍惜

全香港得一間黃既屋邨茶樓你都仲要問
瀝源富東閣呀